我有條片，用Win Movie Maker先有聲，用其它program開無聲。

想問下可以點搞？

咁咪隊佢入Movie Maker再output出黎囉...